{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_039101",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/9718/0'",
        "collectedDate": "2019-06-19",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "함양으로 떠나는 농뚜레일 첫 열차 운행"
    },
    "text": "咸陽へ向かうノントゥレール初列車運行\n智異山咸陽の美しい自然と農村文化を体験するノントゥレール「智異山咸陽名·探偵ツアー」の始発列車が15日に運行された。咸陽郡によると、この日ノントゥレール咸陽行きの列車に乗ってきた32人の観光客は、まず静かな韓屋の趣が感じられる芝谷面開平に到着し、宗家ビビンバを味わった後、一頭古宅などの古宅ツアーを楽しんだ。 続いて食品名人27号である ツガ酒名人と焼酎コリで蒸留酒を淹れる体験に続き、千年の森の上林公園に移動し、上林公園と2020咸陽山三港老化エキスポのメイン舞台となる山参酒祭館を見学して帰った。 ノントゥレールは田んぼ、ドゥレ、レールなど鉄道·農村と関連した単語で構成された新造語で「農村と鉄道の連結」が主な意味であり、咸陽郡が用意した「智異山咸陽、名·耽·情ツアー」商品を利用する観光客は鉄道と連係バスを利用して咸陽に到着し多様な体験をするプログラムだ。 智異山咸陽名·探偵ツアー「ノントゥレール」は毎週土曜日に1回運営され、「レッツコレイルホームページ(www.letskorail.com )」ノントゥレール農村体験連携商品コーナーで申し込むことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノントゥレール初列車運行はいつ行われましたか？",
            "answer": "15日にノントゥレール初列車運行が行われました。"
        },
        {
            "question": "智異山咸陽名·探偵ツアーの始発列車はどこへ向かいますか？",
            "answer": "智異山咸陽名·探偵ツアーの始発列車は咸陽へ向かいます。"
        },
        {
            "question": "ノントゥレール咸陽行きの列車に乗ってきた観光客は何人でしたか？",
            "answer": "ノントゥレール咸陽行きの列車に乗ってきた観光客は32人でした。"
        },
        {
            "question": "芝谷面開平はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "芝谷面開平は静かな韓屋の趣が感じられる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "芝谷面開平で味わえる料理は何ですか？",
            "answer": "芝谷面開平では宗家ビビンバを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "ノントゥレールで楽しめる古宅ツアーはどんな内容ですか？",
            "answer": "ノントゥレールで楽しめる古宅ツアーでは一頭古宅などの古宅を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ツガ酒名人と焼酎コリで蒸留酒を淹れる体験はどこでできますか？",
            "answer": "ツガ酒名人と焼酎コリで蒸留酒を淹れる体験は食品名人27号で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "千年の森の上林公園はどんな場所ですか？",
            "answer": "千年の森の上林公園は美しい自然が広がる公園です。"
        },
        {
            "question": "上林公園と2020咸陽山三港老化エキスポのメイン舞台となる山参酒祭館は見学できますか？",
            "answer": "はい、上林公園と2020咸陽山三港老化エキスポのメイン舞台となる山参酒祭館は見学することができます。"
        },
        {
            "question": "ノントゥレールとはどのようなプログラムですか？",
            "answer": "ノントゥレールは農村と鉄道の連結をテーマにしたプログラムです。"
        },
        {
            "question": "智異山咸陽名·探偵ツアー「ノントゥレール」は何曜日に運営されますか？",
            "answer": "智異山咸陽名·探偵ツアー「ノントゥレール」は毎週土曜日に1回運営されます。"
        },
        {
            "question": "ノントゥレール農村体験連携商品コーナーではどのような申し込みができますか？",
            "answer": "ノントゥレール農村体験連携商品コーナーでは申し込みをすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 529
    }
}